算命post 自爆個d 人，你地知唔知其他人可以用你地八字去借運作法？

抵撚死

由其作個八字都一定有人中啦

who